Kelompok 2:

Herry: Ketua Kelompok, Profil Page
Advent Fajar Mangapul: Scrum Master, Detail Page
Guna S Aji: Boilerplate Coder, Register Page, Navbar, Footbar
Mustabiqul Khoir Linggar Pratama: Login Page
Mahmud Yunus: Game Page
Marvina Pamularsih: Repo Maintainer, Homepage, GameList
